游b: 今日大佬終於比左一百二十蚊我買機票

呢百二蚊，慶功，食牛雜！

開房都唔夠啦 百二蚊